[
    {
        "randomId": 583
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Nyirakamana akera inkera atatumiwemo",
            "option_1": "Umuvumbyi",
            "option_2": "Umuturanyi mubi",
            "option_3": "Icyumweru",
            "option_4": "Umuyaga",
            "correct_answer": "Umuvumbyi"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Kuba ahirengeye siko kwumva",
            "option_1": "Isake ifite ibirokoroko",
            "option_2": "Ururabo ry'amashyaza",
            "option_3": "Ifaranga",
            "option_4": "Agasongero k'inzu",
            "correct_answer": "Agasongero k'inzu"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Nagutera nakwiteguye",
            "option_1": "Akayira kajya mu kigega",
            "option_2": "Abavomyi",
            "option_3": "Gusitara",
            "option_4": "Uruhara",
            "correct_answer": "Gusitara"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Gakore bakwice",
            "option_1": "Umugore utwite",
            "option_2": "Umuvuba",
            "option_3": "Agakono k'inzara",
            "option_4": "Umugore utwite",
            "correct_answer": "Agakono k'inzara"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Karisimbi irahongotse",
            "option_1": "Imodoka",
            "option_2": "Igisate cy'umutsima",
            "option_3": "Umubagazi",
            "option_4": "Ivunja",
            "correct_answer": "Igisate cy'umutsima"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Ni iki cyatanze umuzungu kwicara mu ifuteyi",
            "option_1": "Imbaragasa",
            "option_2": "Umukondo w'inyana",
            "option_3": "Inkoko n'inkware",
            "option_4": "Igihepfu ku mugina",
            "correct_answer": "Imbaragasa"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Kwigerezaho yikoreye ibyo atazi umubare",
            "option_1": "Ifaranga",
            "option_2": "Buji",
            "option_3": "Amahembe y'inka",
            "option_4": "Umusatsi ku mutwe",
            "correct_answer": "Umusatsi ku mutwe"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Nkiza ibyo bitoki bya so binsaba inyama",
            "option_1": "Imyenge y'inzu",
            "option_2": "Ibabi by'ibibonobono",
            "option_3": "Ifaranga",
            "option_4": "Ikawa",
            "correct_answer": "Ibabi by'ibibonobono"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Inzu yanjye nayisakariye ku nkingi imwe",
            "option_1": "Imirya y'inanga",
            "option_2": "Imbwa mu masinde",
            "option_3": "Ingufuri hejuru y'isanduku",
            "option_4": "Icyobo",
            "correct_answer": "Icyobo"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Inyundo za bene Ntwari bazikubita hasi ntizimene isi",
            "option_1": "Ikaramu",
            "option_2": "Icyanzu, ubunyereri",
            "option_3": "Ibinono by'inka",
            "option_4": "Ikawa",
            "correct_answer": "Ibinono by'inka"
        }
    }
]